各位蘋果分析c入一入，se2大唔大機會齊呢4樣野

nfc
雙卡
3.5mm
touch id

Y
N
N
Y

呢鋪真係母親的抉擇

首先要有se2

SE2都唔大機會

NFC
touch Id
3.5mm
夠了

冇喱部機

Se2講左有無三年？

nfc出咗幾年啦

Se plus